Не авторизован, красная цена, корзина, чит-лист.

- Тестовые данные:  
  
  Ценовые категории:
  
  1) 0-49 р  
  2) 50-3499 р  
  3) 3500-4999 р  
  4) 5000-7499 р  
  5) 7500-9999 р  
  6) 10000-14999 р  
  7) 15000 р и больше

- Предусловие:

1. Пользователь не авторизован.

2. Открыта страница:

тест сервер - [Акции](https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/action)

прод сервер - [Акции](https://stroyrem-nn.ru/catalog/action)

- Шаги:
  
  1. Выбрать товар с красным ценником из первой ценовой категории, запомнить цену. 
  
  2. Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3. Перейти в Корзину.
  
  4. Проверить сумму за товар и скидку за объем.
  
  5. Удалить товр из Корзины.
  
  6. Повторить для каждой ценовой категории из тестовых данных.

- Ожидаемый результат:
  
  1. Сумма за товар в корзине и в блоке "Итого" равны и соответствуют цене товара в каталоге.
  
  2. В поле "Скидка за объем" указано: 0 р.

Автор: Ирина

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-07-25 | 18:11 | Chrome 114.0.5735.199 | PASSED |||| Ирина |
|||||||||

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-07-25 | 18:11 | Chrome 114.0.5735.199 | PASSED |||| Ирина |
|2023-10-02 | 17:50 | Chrome 117.0.5938.132 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60| PASS | 01.10.23 | Наталья К. |